【山竹遠去】六間大學宣布 學生及教職員明天毋須回校 (20:08)

from 明報....

港大呢

人地標題係7間...你就打6間....鯨魚唔係魚丫家下

TreeU呢

sorry我柒咗
請你比負皮...

Ive呢 當我地ive係咩